【搞乜撚？】梁振英講到高登記者好似MI6 / CIA 呢啲特務機關咁

又嚟外國謀中之心不死?

講到高登咁把炮，林祖舜咪係中情局特務？

廢老點解咁撚煩

ceo要制裁cy了

得閒得濟？

爆爆本身隻腳中左野流緊血
為左保住條褲頂硬上
點知最後仲要中左爆炸彈入廠
依家仲見到佢係法國開live
真係玩命

條友明明以前連洗板係咩都唔識答

無做特首之後立刻超進化

起底、和你接機

禁制令失左效咩？
幾時可以和你接機

我覺得佢睇睇下認為網絡的確係幾精彩
所以係咁睇 你見佢呢家出post catch eyes似唔似d人出膠post為左搵人黎睇

實質上無乜效用 或者只係寫比大陸睇
但係我覺得有一半係佢玩緊膠

我覺得佢係真心膠

啲藍屍廢老好buy佢講嘢

佢啲嘢係講畀佢啲fans聽,唔需要真確性